世衛組織定名：德國麻疹、日本腦炎、中東呼吸症候病毒，但不准稱呼「武漢肺炎」？

武漢唔係一個國家，應該要叫中國武漢肺炎

中東係一個國家咩？

是但啦
人地日本、德國、中東無所謂呀
咁撚包容

當年SARS都係咁

所以SARS應該改番做佛山呼吸綜合症。

極懷疑美國已經開呢個譚德塞file調查佢，好似查FIFA咁

中國製造 武漢肺炎